吉野家三重芝士飯好撚柒鳩難食

狗也不屌
未食過既千奇唔好試

諗住個芝士火鍋都唔差 就諗住試試三重芝士牛飯
極級難食 芝士太鹹 完全送唔到飯

仲有咩係劣食？唔想再中伏

留負皮果個出黎隻抽 不服來辯